커넥터-초능력자
커넥터 인자를 가지고 있는 인간이 커넥터가 될 수 있다.
활성 커넥터- 외부에서의 충격으로 힘을 각성 > 적
절대 커넥터- 힘을 가지고 태어나 자연적으로 각성 > 플레이어 (원주민)

보통의 초능력자들과는 다르게 능력의 원천이 되는 것에서 힘을 뽑아내서 써야 한다. (충전이 필요하다)

보통의 커넥터들은 일반인들보다 육체적으로 훨씬 더 강력하고 재생능력을 겸비하고 있다. 

---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

시애틀 워싱턴 주에 해당하는 지역 < 원주민이 살던 지역

원주민들에게 초인적 능력이 있다면?
원주민들을 통제, 제압하기 위한 단체가 등장하겠지않겠나? 
-------------------------------------------------------------스토리 배경

원주민들이 가지고 있는 능력을 생체실험을 통해 터득하여 가진 활성 커넥터들의 단체 - 보안부(가명)
보안부- 일반 시민들에게 커넥터에 대한 공포심을 유발시킨다 > 도시를 독재.
시민들- 커넥터들은 위험한 존재. 자신들을 해치는 존재 > 보안부 신뢰

보안부의 과도한 실험과 학살로 부족의 복수로 보안부를 무너뜨리고자 플레이어가 실험실에서 탈출한다. 